[求討論] 和理非決定下限 勇武決定上限

總結：和理非決定下限 勇武決定上限

點解咁講?

我嘗試用木桶原理去解釋，一個木桶嘅儲水量，將會受制於 (1)：木桶嘅木條之間嘅緊密程度、(2)：最短嘅嗰一條木。
如果一個木條之間有好多窿窿罅罅，就算有幾多水都好，都會好快漏走。和理非就係決定木條之間嘅緊密程度，愈和理非就代表住木條之間愈係緊密，減少水流失嘅情況，呢個就係木桶儲水量下限嘅奠基。而勇武就係決定最短嘅木有幾長，木桶嘅可能儲水量會隨住最短嘅木嘅長度增長而提升，從而決定上限。留意一點：即使做到極致嘅和理非只能夠令水桶密不透風，入咗嘅水唔會喺窿罅度流失，但真正釐定呢個木桶嘅價值係在於勇武所決定嘅最短嘅木嘅長度。

當年雨傘係和理非嘅極致，相反魚蛋係相對勇武嘅行動。

雨傘的確吸納到好多人嘅支持，當時唔同嘅團體都俾咗好高評價。所以呢場運動最尾即使被清場，但都已經係一代人嘅政治啟蒙，亦都影響之後區議會同立法會選舉。但係爭取到嘅實質改變，政制改革又有幾多呢? 呢一點大家都明，而原因係在於盲目相信大台、和理非、「衝就係鬼」etc，將所有勇武嘅想法摒棄，篤灰割蓆是日常，為嘅就係成全自己「和平、理性、非暴力」嘅形象。
呢個時候嘅木桶係一個類似平底鍋嘅物體，入咗嘅水係唔會流失，但亦都僅限如此。

到咗魚蛋，係另一種模式，當時大家見到勇武衝出一啲缺口，打到敵人落花流水，但同時被各界口誅筆伐，追擊衝擊高牆嘅雞蛋，魚蛋一役嘅戰力亦都迅速被土崩瓦解。之後仲不斷被打壓，而當時亦唔能夠搶到道德高地，爭取唔到支持，而係一個「暴動罪」直接打落嚟，之後勇武嘅群眾亦都喺人群裡面消聲匿跡。文宣嘅工作進入唔到大眾嘅視野。完全拒絕和理非，亦都引致當時孤立無援嘅困境。
呢個時候嘅木桶係一個穿咗窿嘅水塔，入完水之後keep唔到好快流失哂。

咁所以唔好再做阿寶，我哋都係一齊砌緊個桶。
和理非決定下限，勇武決定上限。兩者相輔相成，缺一不可。
對應有其他巴打寫過嘅loop，我哋而家就係一齊整緊一個儲水量更加大嘅木桶。而家個桶已經有一定儲水量，係時候執下個桶，令個桶唔好再漏水，之後再砌上去。一步一步，循序漸進。

不篤灰不割蓆、進退有序、適時勇武

利申：將尋晚發夢嘅嘢寫哂出嚟，唔知邊個報夢呢
我愛香港，天佑我城。

和理非會變勇武
勇武一樣會變和理非

撒惡法
釋放所有被捕義士

推

比喻解釋得好好，大原則! 推!

yessss

簡單來說 和理非係後防 勇武係負責入波既前鋒

俾咗負皮嘅巴打可唔可以入嚟一齊討論

推！！和理非同勇武相輔相成先係對策
唔好再割蓆了！

推
星期四前網戰文宣好重要
仲要準備物資

pish